[苦主] 會員 羅家藤鷹 呃鳩連登巴打好撚好玩？

你班傻鳩唔係以為我撐你下話
食屎啦屌你老母
尤其係個條乜撚野 城大正shitty呀 屌你老母 賣港賊
羅家藤鷹巴打ho ball 撚曬班傻鳩出黎

我想像到啲傻閪睇呢個po嬲到手都震曬但乜都做唔到個樣

有一條傻鳩偷偷留下負皮

傻鳩入黎講兩句啦

等緊你地入黎呀

推上去比班苦主睇

正評pish 好想睇下佢地淨係可以留低負皮 咩都做唔到嬲到震果個衰樣

Sorry 我真係愛国愛港架, 吾支持港獨, 今日真係受到太嚴密嘅監控

屌你老母 人呢

Pish

我識上面張圖其中一個

more la diu

偷偷地留下一個負皮##

起佢底

Ching Ho ball

舔共的後果

諗起佢地想屌人老母個樣就好笑

笑而不語

用起底功能，有條撚樣之前仲開po，慨嘆淋病搞愛國教育害香港下一代，屌你老母自己照下鏡啦柒頭，你先最愛國呀！

1000蚊就俾人收賣到做愛國分子
垃圾

連登真係好撚多智障
高登嗰陣真係正常好多 雖然係毒撚 但起碼唔會無腦先

推推先

普及咗係咁
以前小眾啲個質素都高啲

宜家好多mk

蠢撚到留電話

信共產黨
當上一課啦

有錢就沖昏頭腦

抵撚死呀柒頭皮

推到班傻鳩所有親戚朋友都知

愛國同胞

提一提大家
我呢個po有backup整合

雖然起晒格
但有圖 唔使問候樓主老母

果2條死傻鳩負皮

蠢撚到

奶共都敢自稱巴打

好老實 而家見到 "巴打" 依兩隻字都覺得柒
無撚腦既柒頭係到稱兄道弟

想收錢奶共既智障仔仔好柒

mk仔

ching ho ball

4個巴打偷偷留下負皮

1000蚊睇出人性

真係又幾好玩

幾隻字釣到成班賣港豬 慳水慳力

撚狗咁撚

之前都有錢收 點會估到今次無

次次apple 都影到人收錢

死傻系以為真係有錢收 好撚爽